你地會唔會介意男朋友咁做？6

樓主你而家點

香港詐死學院絲打整合：
1 一腳踏(起碼)兩船，有女朋友仲出去偷食

2 聲稱飲醉酒，將女同事Mandy錯認做女朋友友，<無意>地扑埋

3 呃樓主淨係扑過Mandy一次，但其實就無數次，周圍扑、開房、仲帶埋上同樓主同居嘅屋企扑

4.喺whatsapp group表示見到女同事着摟屌話好撚正，扯晒旗好想拉起佢裙後入佢

5 帶埋有漬女人性感底裙返屋企，賴係被人格硬塞入袋

6.經常樓主煮好飯都唔返屋企食，留埋都唔食

7.聲稱工作忙碌，極少返家，但其實去飲酒扑女，半夜先返，仲要樓主幫佢洗成陣酒味嘅衫褲

8. 樓主提出分手，不但無箍煲，反而態度惡劣咁指摘樓主鬧分手、任性、唔體諒，當晚更同Mandy上床

9 容許Mandy電話騷擾樓主，仲話同Mandy無私情，賴係Mandy ff同自己一齊

10. 想以旅行及共晉晚餐挽留樓主，但記錯樓主中意嘅國家同首次約會嘅餐廳

11. 想掟父母入老人院，原因係無時間照顧，但偷食就有時間，之後仲想利用父母箍煲

12. 阻止樓主同本身朋友來往，擅自用樓主whatsapp拒絕朋友邀約，孤立樓主

13. 聲稱要經常傾生意，非常忙碌，但又搵得少，月月清，樓又供唔起，管理費都要樓主俾埋

14. 呃樓主話可以俾層樓佢，但轉頭又要爭層樓;呃樓主話以後唔見Mandy，但分手後仲帶Mandy入去同樓主一齊供嘅樓住

15. 無錢供樓、無錢贖樓，但又唔肯賣樓、唔肯同樓主分返層樓，仲霸住層樓

16. 喺樓主朋友、同事面前講大話，企圖透過外人勸樓主復合，但掩飾分手原因，利用人哋同情心幫佢箍煲，令樓主不勝其擾

17.周圍誣諂樓主係港女，唔肯同佢捱，但隻字不提自己偷食，令人誤會樓主

18.搧動劣質朋友私信騷擾樓主，目的係要爭樓，但層樓樓主供大份，佢供細份

19.利用朋友貶低樓主、傷其自尊、用歪理誘導樓主復合，原因係自己無能，無咗半層樓後分分鐘要瞓街

20.對偷食毫無悔意，浪費樓主8年青春後毫不內疚，講咗無數大話，但道歉就半句都冇，求樓主分手就低聲下氣，唔成功就原形畢露，用盡方法想拎埋樓主辛辛苦苦供嗰半層樓

Where is post 5

佢由琴日回完第1000個comment之後就唔見左
我仲f5左好多次睇佢有冇開6
佢去左邊?

好擔心絲打俾條癲佬搞
快啲上水啦

淨係睇左第一個post幾頁
竟然發展到咁
絲打唔好有事

報個平安啦

我琴日都搵po6搵左好耐
溫絲冇事嗎？

推

樓主冇事嘛？

絲打冇事嘛 報個平安啦

琴日等左好耐都唔見絲打開6
你有無事呀 呢到好多人擔心你

我都係等左好耐

推
絲打你去左邊啊
快d黎同大家報個平安啦

其實係咪要落口供/認人/賤人又搞9樓主呀
比多d 時間佢啦

推

樓主要平安！

絲打，報平安

認人

個人覺得EX爸EX媽係做場戲俾你睇

溫咖絲打有冇事 唔見你上水報平安 希望無事啦

絲打有冇事呀
我都等左成日等6

想問層樓邊個供多啲
支持樓主 要加油 下個會更好

一直見唔到溫絲開6 我重以為自己skip左

一直追開 希望絲打無事

一上黎就係搵6
絲打無事嗎？？

絲打無事嘛

19:20最後回覆, 可能收緊工返緊屋企

尋晚等到依家

push

撐撚住呀

幫手推

最心涼係睇到矮撚痴左線

如果絲打見到
唔方便講詳情都報個平安
大家都陪咗你幾日
見到臭狐陳越嚟越癲
好擔心你

想忘記個賤男都俾你地日日推返上黎望住d對話

絲打快啲上黎報個平安

召喚失蹤的溫絲

失蹤了…

推

希望有溫絲既消息

Pish

Push

比d空間佢啦 佢應該回post都回到好累

琴日1001之後就唔見左
絲打平時唔會咁架
係咪有咩事

絲打去左邊啊

絲打去左邊呀

絲打報個平安啦
前一日俾個賤人跟蹤完仲對你男同事郁手
跟住就唔見咗
好擔心你呀

絲打去左邊

仲以為個post完咗

擔心絲打啊 快啲番黎報平安啦

絲打

起左Mandy底未？應該幾正

我本來都諗住開 絲打有無事

似係絲打屋企人叫絲打
唔好再上網數賤男

推到識樓豬嘅人出嚟講

Push a the morning

自膠

唔係In ?

...
你識唔識英文架

推一推
不容錯失
推多推
不容錯失

推
溫絲你唔想再係到講件事嘅話無所謂
但上黎報個平安丫

好早就話係假膠

唔同連登仔report就等於假膠

溫絲

真係好想知個厹幾時肯收皮
前幾個post就好關心溫絲 話自己做假膠唔希望溫絲今次都係假膠
仲幫手反駁話溫絲既人
今次又發咩神經 就放榜驚得濟周圍聊交嗌呀？
你一早覺得係假膠咁唔該你死返岀去
個個擔心緊溫絲 你走黎搞破壞到底有咩意義

推
絲打係咪有咩唔方便上黎講？
其實你上水講句你家下情況ok就得

我都搵左好耐6
絲打平日會開post.
係咪發生左d咩？

絲打搞咩

唔怪得唔知你講緊乜
晨早block咗嗰隻厹啦
講嘢又無腦又低質
見親佢都好似撩交嗌想引起罵戰引人注意
block咗佢啦
唔應佢就ok

已block
太煩

溫絲，求上水報平安

絲打去咗邊

佢係唔係唔記得咗會爆post
又無check下有無人開

1. 絲打攰 唔想再出post
2. 絲打有難言之隱 唔可以再出post
3. 絲打同返賤男一齊
4. 絲打被賤男襲擊

希望係1 or 2

再推

推推推

再黎推一推

溫絲快上水報平安

會唔會係律師叫佢唔好講嘢啊，係就最好

原來咁多人唔妥佢係post2 定 3 都屌鳩過佢係個班仆街既人黎

絲打要無事呀

再推推

幫推, 絲打加油

仲未上水

幫推

Sorry 發生咗幾嚴重嘅事
所以依兩日真喺冇時間上黎

Btw唔該豬仔有三隻絲打幫手開po

見到你冇事就好喇
好擔心你

詳情講唔講得

唔好意思 要大家擔心

!!! 你點呀

c打無事就好

佢整傷咗我同我媽（佢已經痴咗線）
我地報咗警
同埋佢整爛晒啲合同&文件 仲有我填緊個啲form
同緊律師講緊想要求出張禁制令又好 乜都好
總之佢保釋出返黎我唔想再見到佢

What the fuck?

絲打平安就好，傷勢點呀？

入左屋？

唉八年搞到咁真係
佢為左層樓定係點？

傷成點 冇野呀嘛

痴線

冇事呀嘛樓主 死癲佬臭狐陳

佢話佢比mandy呃錢
然後走咗 （好似喺）

絲打冇事嘛

除左恭喜佢都唔知講咩好

色字頭上一把刀..

........

手臂 腰同腳瘀咗一撻
媽就撞到隻手同嚇親
唔喺話好嚴重嘅傷 不過佢真喺好痴線

點呃 哈哈
佢唔係無錢咩

咁佢做乜唔去搞mandy 要整傷你同你媽

絲打小心行事
要為自己安全為上

絲打上返黎就好 起碼大家知道你冇咩事
條友咁癲 萬事都要小心 安全最緊要

依家咁絲打你出出入入一定要搵人陪
條友真係痴線

佢冇詳細講 但佢話開咗張支票比Mandy
然後拎咗張支票就冇返過屋企

可能搵唔到mandy 佢走咗

希望佢重新做人喇 我指係坐完返出黎

無啦啦開支票俾Mandy?以為掟煲費

九成九當佢ATM LA

我想睇下申唔申請到禁制令個啲
但依兩日忙住補領返啲文件 唉屌
今次真喺嬲

現眼報

Btw樓主要小心佢埋伏你 出入都要搵人陪你吖

係呀，唔好自己一個，唔知佢會癲到點

都係益左個mandy一筆

記住之後如果一見到佢就報警，同警察講返佢之前打過你，案件篇號係咩，而家覺得安全受到威脅
見一次就拉佢一次

好擔心樓主你
佢出番嚟會唔會搵你報復

條路自己揀，仆街唔好喊
唔係諗住幾個月貨仔會同你捱世界呀？
人又無，錢又無，樓又無埋
抵死

thanks god 你還安好
擔心死人

要小心啲呀！！呢排出街番屋企都周圍望下 你做得好好 好堅強呀

嚇死我哋啦 你無事就好

好彩見你上番水咋！！！！！支持說話在心中！！！有咩就報警！保重！！

死矮仔不得好死！！！

佢係咪痴架

絲打你出入要小心啲

叫癲佬嘅屋企人睇實佢啦痴媽筋
明明自己開支票俾Mandy先，轉頭又話人呃佢錢
條友真係精神分裂

正pk 黎 垃圾 雖然咁快有報應， 但要樓主同屋企人受傷真係

btw on9 無藥醫 mandy 應該一早知層樓唔係佢，等佢開票姐

take care ! 有班人係背後支持緊你

佢呢d 人俾人呃都唔抵可憐 自己羅黎

居然打人 好賤呀臭狐陳

但

熱烈恭賀臭狐陳比八婆mandy呃錢 人又無 錢又無 樓都就無啦

Mandy俾人鬧左成兩粒鐘仲唔攞到錢走人咩
不過賤男真係好痴線出入要小心啲！！

條仔好撚恐怖 ，而家mandy都走埋，我諗層樓佢一定都唔想無埋所以先癡撚左線

但其實一切都係佢自己攞嚟！

見到絲打上水就好喇
賤陳玩完了

你哋傷勢點？
無乜大礙呀嘛？
終於等到你上嚟
快啲申請禁制令保護好自己同家人

梗係為層樓
絲打供咗大半
佢自己一條友又過唔到壓力測試
無咗層樓就一世都無機會再上車㗎啦

打女人正一仆街

我覺得唔止層樓
應該係個種一無所有既感覺
佢以為mandy會陪佢過世

追咗post
見到啦
連媽媽都認清佢真面目啦

質咩疑 係真頭
不過其實我覺得陳生係無知加on9 人地講咩佢就會做咩（除左樓主講）
最後搞到咁

啱啊，臭孤陳報應黎啦

除咗抵死之外都唔知講咩好
可能mandy知咗層樓有埋你名就閃人
希望你之後順順利利盡快解決件事啦

陳生好似都係連登仔
連登好似幾多癲佬覺得係女人就係雞係公廁

天氣咁熱點解仲咁涼爽嘅

呢排返工太忙，好耐無追到，以為你唔會再開
估唔到發生咁大件事，條友真係痴左線喎

條戇鳩仔原來就放榜啦
成日做假膠原來仲係中學雞一隻
人地咁慘仲要加把腳落嚟，仆街死啦屌你老母

之前一路追POST都擔心緊條痴線佬會唔會暴走
點知真係

其實呢到有個尷尬位
樓當然在情在理都一定要拎返
但無人知條痴線佬下次會做咩 萬一好似之前d新聞咁又係痴線男友報復對樓主身體(特別係個樣)做成咩傷害咁就弊

樓主萬事要小心

事情發展到咁 證明條撚樣已經走投無路
絲打好好陪住媽媽等佢平復下心情 同埋記得小心保護自己
希望件事快啲搞掂平息 等絲打同屋企人可以過返正常既生活

加油 唔好心軟

你又講得岩，佢依家連打人都做得出，唔擔保佢下次會唔會做更癲既野出黎，話晒佢依家一無所有，應該咩都唔驚，絲打不如買個防狼器係身搵陣D

樓主最近出入最好都搵返屋企人/fd陪
佢痴左線架，好大機會會再次傷害樓主同樓主屋企人

留名

小心呀真係

中間一大截無追
原來已經去到發癲階段

用左3個鐘由1追到6 好明白樓主 睇到好感觸
我由f.1初戀到而家同樓主差唔多年紀
咁多年黎每段感情都係傷 有幾個ex同臭孤佬一撚樣
遇過好多個mandy 亦試過一次唔知情下做左mandy
事後極後悔 覺得對個女仔好唔住
咁多年黎 我依然好內疚
成日係度諗點解自己條感情路咁唔平穩
但好好彩 我識左我老公 結左婚 佢係個絕世好男人
同以前d仆街完全係兩回事 所以你唔好太傷心
你一定會搵到真正愛你嘅人

btw屌個臭孤佬真係痴撚線
你返工放工記住搵朋友係你屋企門口接你
唔好係樓下等 廢事佢哩係d後樓梯衝出黎
叫媽媽都小心d 唔好嗌外賣etc
係公司出入 去廁所都要小心
最好帶定d刀仔係身
叫你d朋友係iphone個find friends add你
唔見左都可以搵到你gps
同埋小心佢d豬隊友搞埋你一份
叫屋企人，同事都小心d

我有焦慮症 所以可能諗得有d誇張

傷人都唔拉得？
絲打唔係想嚇你，幾十年前香港有單個黑警唔想分手殺咗女友兩姊妹同阿媽
唔止你 你屋企人呢排都唔好單獨出入有必要就租酒店住好啲
仲有戴口罩，驚佢癲起上嚟潑腐蝕液體

喂啊 係真唔係啊 咪嚇樓主啦
搞到我都驚埋一份
樓主真係要小心啊

拉左啦 樓主講左佢保釋出左黎

開到6做乜撚 好心分手就大大方方

屌 心都涼埋

大乜撚嘢方

追post啦

Push 絲打加油

唔追post就上一頁啦

樓主小心呀
你同屋企人有冇地方可以搬開一排先呀
條ON9而家痴痴地咁
唔知佢會做咩架
總之出入都要搵人陪

無事就好啦
得閒再上黎講返情況 大家都好擔心

有冇絲會介意另一半IG search其他女仔睇
利申whatsapp得女朋友同group
冇同異性有任何交流
每日除左食飯做野就係訓教

擔心死喇

平安就好

關你撚事咩 返入你老母個西到啦

臭狐陳啲friend？

好彩唔嚴重，人渣陳早知今日何必當初呢

中間有段時間無追
Mandy比邊個鬧左兩粒鐘？

好彩樓主無事出現返，真係擔心死人
記得出入小心，條友真係痴左線
係佢知道你成日出入既地方盡量唔好一個人
叫多個朋友陪，伯友都係.
必要時住酒店避風頭

條仔八年都比人界得走
Mandy都唔係蠢
點會同佢動真情

幫你搵番出泥

成件事真係好戲劇性
希望絲打快d搞掂無事

呢下同阿媽 對面兩佬都唔駛再解釋
有條女仆心仆命學人做player
入青山練狐仙啦

加油呀絲打
有時間上嚟報平安

留名睇發生咩事
做男人做著賤男咁真係快d 死尻佢啦
我不嬲格言係女人用來保護唔係用來打

Btw
絲打真心小心

報應
除左抵佢死之外 唔知講咩好

報咗警 留咗底 總之我一見到佢就話要報警
佢應該好驚 個次佢發完癲 見到啲警察黎到
即刻唔出聲 又正常對答返
本身個對答好痴線
佢衝入黎就話：
唔得架 唔分得架 我層樓呀 打死個女人（唔知佢講緊乜）
仲要喺一句 唔喺分開講 好恐怖

多謝 我都希望可以快啲搞掂
但佢整爛晒啲文件 有排補領
唔想再見到佢

有呀 我返去同咗男同事A講
佢話可以日日車埋我返工同放工
屌 第一次面對痴線佬 原來真喺好驚

唔好意思要大家咁擔心

眾叛親離
心理上應該係崩潰邊緣
佢真係會痴線, 但更加唔可以心軟

樓主屋企人依家點ar?
真係好嬲連樓主媽媽都打傷埋
驚死全世界唔知佢係仆街

恭喜你搵到好老公 我都要向住依個方向出發
但帶刀仔應該唔會啦 我驚會犯法
有比咗find friends阿妹同幾個朋友
依家街都唔喺好敢出
唔想見到佢 好恐怖

喂也真喺好驚

喺囉 好心分手就大大方方
做咩仲要纏住我同我屋企人

我諗佢痴咗線
好恐怖 我淨喺想快啲分錢 然後各散東西咋

其實分左層樓佢都應該有幾十萬？
佢屋企又有層
最多無得帶女啪姐

樓主呢段時間住酒店同出入都搭的士啦
叫屋企人同朋友陪分分鐘累埋佢地

樓主小心，可能買啲防狼噴霧之類好啲

其實我係樓主一定好心痛加心軟
我想像緊如果我有一個朋友係我生命中出現左二十年，
即使佢點錯我都未至於想佢死

雖然佢真係勁仆街，理性上完全不能原諒

根據癲佬嘅思維
條癲佬應該係覺得如果樓主肯忍落去
佢就唔會俾Mandy呃就唔會俾屋企人屌就唔會冇咗層樓
呢一串事件都唔會發生
所有嘅嘢都係樓主嘅錯

得罪講句，散唔到東西㗎
佢下半世有咩唔如意嘅事，都會算到你頭上
你望就望佢無啦啦發咗達，雖然可能性好低

話唔定佢係同陳生講呢

無錯D癲佬思維真係咁

利申 被另一個癲狗騷擾左好多年

陳生啲兄弟幫佢鬧返mandy返黎啦
做雞之嘛 俾人老豆老母鬧兩粒鐘都唔可以忍下扮唔聽唔到 正臭西黎 冇陳生一定冇人要佢

仲要之後每次分手就怪你，溝唔到女又怪你，無朋友又怪你，比人炒搵唔到工便秘屙唔出屎都怪你

好彩絲打依家平安
起初以為絲打想再放低件事，唔怕望到又傷心
原來發生左啲咁既事

攬攬

賤男何其多....

如果真係比咗支票mandy，而又走咗去，一個咁在意錢嘅人，應該真係會痴線。

唉

你出現返就好
好驚你受傷
條仆街幾時死！！！

唔見你兩日 6都冇開都估到有d事
女人都打咁賤格 咩男人黎架
估唔到佢同你一齊咁耐都可以打你
好彩你對佢一d感覺都冇
我好配服你可以咁決絕
由仲愛佢變到想同佢係你人生中消失

佢d兄弟呢

宜家癲佬陳嘅狀況
似乎講乜都唔入耳

一日最衰都係班連登巴絲
居然教唆絲打分手
搞到宜家人又無樓又無
遲早起晒你哋底
打你哋一鑊甘嘅

癲佬陳，食藥啦
雖然你好賤
但都唔想你痴線遺禍人間㗎
唔好諱疾忌醫

你地係開左門俾痴線佬入屋?
定你媽咪落樓下接你果時俾佢打傷左?

絲打我明白你 之前同ex分手又係咁 佢接受唔到做俾人飛果個 死纏爛打 真係痴左線 成日wtsapp ig direct轟炸我 煩到我搬去第到住 換埋電話號碼 但佢都係有好多朋友撐佢幫佢煩我 睇到你既故事好似曾相識 一開始覺得佢偷食好賤 睇到佢痴左線真係覺得同我個case好似 加油呀 唔好對愛情失望 總會有錫你既男仔出現

lm

你上水就好啦
呢啲叫報應，佢肯和平分手，一人一半錢rd唔會發展到咁。搞到咁佢仲拎唔番啲錢同樓。

錢又無樓又無，連肉便器都走埋

終於見絲打上水擔心死一眾巴絲打
未申請到禁制令就成家人搵地方住一排先啦
無論係你，定係你媽媽或者呀妹，唔好單獨行事，佢而家無人性架喇

一齊左8年 雖然佢係仆街
但搞到咁癲左 一齊過8年既人都驚佢怕佢 好似見鬼咁 個心有d覺得愛情好兒戲

唔好乜都賴落愛情度
雖然本身愛情就係兒戲

其他post都喺度亂吠，幾時收皮呀厹

係咪愛一個人就可以俾佢打俾佢襲擊都可以處之泰然咁唔驚佢
任佢打到滿意為止就好開心果種就叫真愛
咁真係做得耶穌

佢痴左線既話層樓冇嫁喇
你望佢痴唔哂仲簽到名啦

估唔到報應咁快黎
真係恭喜曬陳生
溫絲 要小心安全啊

反正阿臭狐都有ac 我就唔hide 我講咩
佢咁緊層樓好簡單 因為樓主你有齊哂證明文件 層樓你供大份 佢供細份
一旦層樓嘈到上庭 個官一判你都會立到大份
以佢雞碎咁多人工 唔好話呢幾年層樓都有升值
佢本身都係絕對賣唔返同等既物業 咁佢好自然就會死揸實層樓
只係估唔到佢會出手 連伯母都打 睇黎佢父母都控制唔到佢 你亦都唔好指望佢父母會幫你
不過而家佢出左手都冇過唔好 首先你媽媽都會睇清楚呢個賤人份人係點
其次你已經有好大理由 向法庭申請禁制令 禁止佢出現係你身邊有限數字既範圍入面

出左禁制令之後 同律師傾下點樣可以暫時凍結左層樓 禁止再做按同用作借貸抵押 暫時釘左張契
仲有出入個陣搵下d 男士陪同 最好就個位男同事 (btw 佢有冇女朋友 冇既話不妨考慮下 男同事又幾有義氣)

另外你可能要準備下d 資金 我覺得你單野最後要法庭解決 有閒錢就save 好 係時候要惡鬥

真係癲左

絲打趕狗入窮巷真， 第時真係要小心d

唔知佢會唔會去ifc呢

睇清楚
趕狗果個係mandy

絲打咁耐唔上水，就係擔心發生呢d事

加油
攬攬

原來真係有報應
呢件事就係大快人心嘅definition

好彩呢個世界仲係惡人有惡報

被mandy呃錢就揾mandy啦 搞9樓主做咩？

世上果真有報應

估唔到咁快現眼報

其實講咁耐 有冇圖
冇追返以前Dpost

垃圾陳啲垃圾fd:
求下你地啦 求返臭雞mandy同你地個fd係埋一齊啦
比未來老爺奶奶鬧兩個鐘姐 唔可以當唔知架咩？？？？求下你地係返埋一齊唔好再出黎害人

男朋友有時都會search ex ig黎睇

溫絲你媽媽冇咩事嘛?
打你已經衰,打埋你媽媽真係好仆街
希望陳老先生陳老太太唔好偏幫個仔而冇左一位老朋友

呢樣我真心接受唔到

係lo 扮唔知忍左去咪算lo
姣婆同脂粉客咁襯點可以分開架

推post睇臭狐陳有報應

係陳生個角度肯定溫絲

依兩日一開app就stalk溫絲有無開po
攬攬

真係癲癲地，好想打柒條仔

溫絲可唔可以再detail 啲

男同事好man又有義氣

攬攬
好在你無咩事咋
我都有試過比痴線佬前度糾纏
真係出街都好驚好驚...

真係要小心啲呀絲打
臭狐陳好心你啦 所有野自己攞黎 自作孽不可活
自己唔好好反省 仲要發癲打人 唔死都無撚用

有個痴線on9既前度真係好得人驚
樓主要撐住

報應

廢鳩陳你仲有班好朋友可以收留你架
仲可以分享埋女女俾你屌
冇左隻臭雞mandy，你仲有班雞蟲老友呀

喂呀 啲雞蟲快啲搵Mandy 叫佢扮唔知啦

溫絲出入小心呀 最好出定張太空卡 必要時去第度住一排 去邊都搵人陪下你呀

另外男同事好好 如果冇女友 唔知係咪有緣份呢 你要加油呀 攬

賤男痴埋線 真係少數有天收既例子

扮唔知無左層樓得唔得呀
扮唔知俾人呃錢得唔得呀

溫絲就算冇野update可唔可以每一日都上嚟報個平安

幾日無睇突然咁大件事 睇到都覺得心寒寒 溫溫絲打小心呀 攬攬

好心痛溫絲 短短一年嘅身邊人變成咁
寧願佢同臭西mandy仲一齊緊
真係百感交集 又嬲又心痛又心軟

祝垃圾陳同佢班垃圾朋友
長命百歲 百病纏身

絲打做得好

有事記得踢爆佢春袋

臭雞Mandy ho ball
仆街陳

等左個post好耐
d文件係邊？ 佢屋企？

好多情傷癲佬都選擇淋鏹,癲佬思維:自己得唔到既野人地都唔駛旨意得到/我唔好過你都唔會好過/飛我?同你一拍兩散等等:

溫絲出入就算唔帶武器都戴返啲保護裝備好啲,前面睇到你話戴CON,試下帶返眼鏡加個口罩,著啲長袖衫褲,保護好自己雙眼,塊面同埋身體

癲佬真係乜都做得出 ,絲打你真係要小心啲

Search 自己識嘅女就好介意

可唔可以每日上黎報個平安？

好 冇問題

依家都少出街 返工放工都同男同事一齊
（btw男同事冇女朋友 我唔喺Mandy 2.0 ）
我都好驚佢 避得就避

件事好on9又長
啲文件本身喺屋企 我上去執屋個陣拎埋
後尾佢又衝上黎 發狂咁樣破壞

攬攬
我會小心架啦

冇女朋友就唔係mandy 2.0 啦

我依家可能去其他朋友到住住先
男同事冇女朋友呀 不過佢真喺好有義氣

唔知點算 報警都冇用
攬攬

多謝意見 依家着手搞緊
男同事有同我返工放工 應該都ok

絲打你真係要小心啲,有第一次就會有第二次,真係做好準備先好

咁你媽媽呢？

可能男同事本身都對溫絲有意
希望你哋有緣

屌你只係睇左呢個post 已經覺得條友好恐怖重要發窮惡

溫絲
加油

happy ending

男同事真係諗得過

你前度好垃圾

陳生成件事你扮唔知得唔得呀

分手件事都過左咁耐,仲提?

樓主已經好攰,體諒下樓主得嗎

你任性少一陣啦陳生

陳生睇開啲啦
錢唔會陪你入棺材㗎

大快人心

好同事難求 件事完哂要好好餐佢食飯呀

分咗手就後悔了，廢陳

係俾隻臭雞飛咗一無所有先後悔咋
Between 標題應該改做介唔介以前度咁做

叫雞就一定唔得
Flirt下其他女仔都ok

絲打你呢個post我追咗好耐，因為我都啱啱分咗手，但冇你咁慘...我由一開始睇到好嬲 到依家見到你ex咁快有報應 個心真係好舒服
另外 我都好相信好女仔一定會有一個更好更錫你既人出現，慢慢企番起身 重新上路
真心 如果你有咩需要想人陪果啲 隨時可以搵我！加油！

你估mandy呃得佢錢咁容易比佢搵到咩

痴線架條友
絲打萬事小心 最緊要保護自己先

絲打保重呀

絲打出入小心啲 入屋前睇下有冇人跟尾
我Ex已經夠仆街但都比唔上E個賤男

上黎攬下溫絲
萬事小心

攬攬

溫絲萬事要小心呀，臭孤陳實會覺得你搞到佢依家咁樣，呢啲人唔會識反省自己嘅錯，乜都賴人

要小心啲呀希望你快啲搞掂哂啲野 吾會再見到佢俾佢煩

會同其他女人搞野既男人居然都仲要諗分唔分手，勁
利申已斷任何女人緣(事實上係無桃花)

遲些變新男友

佢父母知道呢件事嘛？有無搵你？

媽媽照住依到
爸&妹話佢目標喺我 所以我行開一排先

遲啲先算
但喺男同事有義氣就喺真嘅

多謝
依家去咗朋友到住
希望快啲告一段落

好多謝男同事
主動話接我返工放工仲陪我食飯
好感動 仲有其他朋友都肯借地方比我住一排
無以為報

我都唔知喺咪短短一年就可以變成咁
或者佢本來就喺咁嘅人 只不過八年黎都冇野觸發佢
依家有嘢撻著咗個制 就變成咁

有呀
約埋另一個男同事食飯多謝佢地
我話請佢食飯 佢仲話唔洗 話我黎緊要用好多錢
同埋做女仔要草多個錢傍身
請返我食飯 話叫我請佢食薯片當報恩就ok
好感激同事

同媽媽通電話 話今日見到佢喺附近
媽已經唔敢去買餸

絲打加油撐住！
攬攬

好痴線 分分鐘搵你唔到會騷你媽媽
絲打小心

8年，感情，錢，傷痕呢啲野令到你見識到佢係點既人 見識到連登有愛 見識到你周圍既朋友對你不離不棄 代價很大但還是值得的 希望你遲下真係結婚個陣叫一眾巴打慶祝一下 記得要帶眼識人支持你

好耐無追po 估唔到個賤男痴左線...

你同事係咪就係saving
你就係cherry, 臭狐陳係賤han
match哂

搞緊禁制令未?

屌

佢最後連份工都無埋 ？

好男人

整暈你

最後點樣冇事

好搞笑 但我諗起前男友強姦ex個單案

你同我啲friend一樣都係覺得好搞笑...

香港人真係愈黎愈多受不了打擊既癲佬

不過樓主冇事就好，處理好呢d煩事就出國散散心啦

溫絲我地撐你呀

見你地咁講
我又醒起若干年前 我同ex分手 過幾日後佢半夜去我屋企㩒門鐘搵我
因為我知佢脾氣唔好 嚇撚到傻 匿撚左入房 咁我媽就開門 問我ex係邊個搵咩人果d 我媽就話我訓左 有咩就講低 會轉述俾我 又話依家已經好夜 佢唔走就會報警
之後我ex就好似d示威請願人士咁 寫左封信交俾我媽
ex走之後我媽就交信俾我 叫我搞掂佢 唔好再俾d陌生人騷擾屋企

臭狐陳 好心你啦 早知今日 何必當初 有個咁好嘅女朋友唔識珍惜走去偷食 自己又唔係串得起 人工少過樓主 樓主都無嫌棄你肯陪你挨 依家你搞到咁為乜呢 放手啦你條7頭 後悔已經太遲

好想睇Mandy咩樣

條仔真係世界級賤

樓主今日點呀 冇事嘛(？)

報一個平安
今日正常 同同事們食飯
冇事發生

示威 我幻想佢綁住頭帶
然後拎塊牌坐喺你屋企門口
Btw你最後點樣擺脫佢？

最緊要冇事

攬一個先

攬攬
日日都喺咁平靜就好

早啲瞓啦攬攬

祝福絲打

加油！！

無事就好 呢度起碼有幾千人支持你

其實果陣收場都相當難睇
佢遞完信就走左 果陣重未有智能電話 所以都真係幾耐下 好似都有九年 佢sms我 話佢黎過 有封信叫我睇 其實我求其望左封信幾眼就已經掉撚左
經歷上門事件後 當時我同佢都有返教會 我照返 本身無預佢會在場 差唔多完既時候 佢突然出現 唔知想同我對話定點 我緊係好撚驚 之後佢情緒好激動 有人走埋去隔開佢 我先走到 跟住我都唔記得係點樣同佢講 我真係要同你分手呢d說話
諗返起 擺脫佢果期 我好煩惱 重走去俾錢塔羅問我幾時先甩到身

好女仔就比人當係雞，你出去玩又唔當自己係鴨？做雞又點啊？你鐘意雞吖嘛

R.I.P.
靠第三者介入黎解決可能真係最好

如果當初真係聽mandy講你做大佢做細，你估mandy仲會唔會住入去呢？

又唔會既，閒時就係樓主張床扑下野咁囉

樓主不如裝返個cam 係屋企門口
保障自己同家人,有咩事都有證據
同埋佢見到你有cam都唔敢再做啲咩

睇到後尾個心寒一寒

個女嘅係唔係好人先

跟進下先

我應該知事主係邊個

根本就係成個局黎
Mandy存心激走樓主 等自己坐正撈返筆

陰公，勾著個空心老棺

I see
咁個男嘅都係報應
可喜可賀

唔算既 睇落都呃左筆幾可觀既數

個變態佬好痴線啊
不過只能說一句
佢有今日係佢抵死
btw 樓主你都要小心呢

推 我仲追緊post

一直見唔到樓主開新post以為樓主出左事
點知真係出左事 比個賤男打
樓主加油唔好驚 連登巴絲都會支持你

呢d可以報警 ？

下 痴撚線架
有無啲msg阿信果啲再報驚得唔得

屌警犬真係垃撚圾

我明呀 明明已經覺得自己好危險 去報警
啲人又話做唔到 告唔到佢地
又話要證明佢有動機同埋行動恐嚇我
恐嚇定義又勁嚴 屌

絲打take care 有咩開聲幫到一定幫你

今日情況如何 陳生有無動靜

但佢有郁手打你同你媽，應該告得入？

呢啲真係有病又唔去醫 真係好想知點解呢類人永遠唔煩個外遇對象係搞個前女友

揾左幾日有無新post 原來有其他人開番
感謝樓主

絲打攬攬

死黑警乜撚都唔想做
最好市民做埋佢果份幫佢搵晒證物證人
佢就日日收錢吞pop

溫絲間中上黎報下平安

拉政治犯又唔見佢地咁嚴謹

溫絲呢 好似幾日都唔見佢嘅

自

咁做你個tu應該扣勁多分同埋個底花曬

絛友有動機有行動，班黑警真係仆街

報到

支持樓主

報平安 最近都冇咩動靜

冇事就好 但出入都要小心

無咩事就好
攬攬絲打

出入要小心
希望個癲佬唔再搞你

佢地當自己律師咩

慘

加油啊 俾我一定會介意 我支持你吖 😤 個男人咁cheap 同佢一齊多幾日都浪費自由時間 加油啊樓主

冇事就係好事

攬攬

冇事就好

溫絲無事就好

D人出軌偷食等天收

沒事就好

呢兩日平安嗎

進入法律程序所以唔現身？
定…

溫絲 真係好心疼你
Btw 得閒記者每日上黎報個平安

溫絲你平安嗎

溫絲 攬攬

希望樓主一切安好
要報平安呀

平安 最近好多野搞
我個ex就冇咩動靜 只係有時仲會見到佢跟住我
但好彩出入食lunch都有男同事陪 咁佢都唔敢做啲咩（我估）
但依家有另一個問題出現

Btw
攬攬大家

真係俾樓上講中左。。。
我覺得坦白同佢講會好啲

我都覺得坦白同佢講你感受同埋諗緊咩
而繼唔繼續對你好就係佢做選擇

樓主加油

我贊成樓上話要講清楚,而家樓主已經要處理一段複雜感情,如果再捲入另一段唔清唔楚既關係對你都唔係一件好事,或者你應該等上一單完左,完完全全咁解決晒所有野,再嚟檢視你同男同事既關係啦

又或者你會喺處理前男友既事宜上,睇到男同事好既一面,同佢一齊共呢個患難,結個良緣呢,既然有咁電視劇既劇情,可能都會有個電視劇式既結局呢

好耐冇攬

留名 個男人真係好污糟

溫絲一定好靚女，咁快就有人追

留名跟進

咁好既人可能好難再遇到啦，如果你唔係好反感既，我覺得可以俾個機會大家，唔洗即刻決絕，順其自然啦

佢對同事無feel

如果
你搞掂曬d 野而個男仔又真係等你咪同佢試下
有d 野唔試會後悔莫及ga

好好呀佢 要珍惜

攬攬

你同佢識左幾耐

攬攬
有人追其實應該好開心 但喺唔知點解我依刻只喺覺得

受寵若驚

想知賤男同mandy咩樣

男同事

好突然 真係峰迴路轉

希望happy ending

喂喂喂
又話樓主會後悔呀
又話樓主廿幾歲會無人追呀
個d 杏加橙去撚哂邊
睇撚清楚d 呀
樓主同緊個打把仔一齊緊都有男同事鍾意呀
人見人愛車見車載呀
仆街陳你快撚d 過主米撚再搞9樓主呀
樓主支持你

咪做住朋友先囉。個男既都咁樣講姐係佢對你既情況表示明白同佢應該都可以繼續等（我個人認為）

絲打好好保護自己啦，你想搞禁制令既話返警署比個案件號碼佢申請份案件資料，再比律師向法庭申請啦！

哇男同事
祝樓主好運

樓主報平安 thz

飛q佢啦 D咁嘅賤男！！！ 支持樓主💪🏻

溫絲幾日無出現了
無事呀嘛

有無update?

加油

冇事！最近忙緊 同埋ac借咗比妹妹所以少login
依家我ex話願意放手 感覺一天都光晒
好耶！！！！

痴線佬終於肯放手

追晒post, 絲打恭喜晒你，對呢d賤精之最早走早著，快d開始新生活，加油!!

恭喜哂 終於甩難

唔好再搞溫絲

太好啦絲打
終於可以靜下
搞掂D野可以去旅行未

我都唔知 第時再算

講真一個男人出個軌點解會搞到咁節墮

恭喜 應該唔駛開7

因為佢on9

係報應呀哈利

十日後又再update 一下情況
弱智仔黎架喎原來佢係
一寫寫哂自己所有流動資金俾隻雞 是咪short 左
d 豬朋狗友 r 著數就得 兩脇插刀佢地邊識寫 結果一知原來臭狐陳係空心老倌拿拿林走夾唔透 臭狐陳唔單止心地差人格差 眼光都唔係好
臭狐既世伯伯母....觀望住先啦 個仔咁鬼樣 佢地其實都有責任 我真係唔信 係岩岩出事個陣 佢地冇幫過個仔去求情 只要一諗到呢一步我真係對佢地一切反應予以冷笑三聲
樓主keep 住呢個進度 禁制令個邊我建議唔好停 直到單野真真正正咁settle 哂為止 然後盡可能咁同呢個賤人失去聯絡
因為禁制令係會有失效一日 只有同呢件垃圾中斷所有來往等佢搵你唔到 佢先唔會好似d重型未康復精神病患者咁兩三年後突然抽瘋 而你亦先會有真正安寧
賣樓個邊都要計得清清楚楚 一個仙都唔好蝕俾佢 錢多寧願做善事 辛苦血汗錢唔好益d 垃圾
因為臭狐份人太飄忽 我建議有空閒錢就儲起 裝備定銀彈 萬一就粉腸反口都可以拎錢打官司 (雖然佢而家身上面冇丁 打官司佢贏面極低 ) 直到成單野完哂 至多到最後和平解決就拎d 錢去請下男同事去旅行散下心
btw 我都話男同事似係對你有意思 果然我中左
其實你又唔需要咁快拒人於千里之外既 畢竟佢就咁望都唔算係衰仔 而你還年輕
而且我覺得你唔係真係唔想 只係你一黎為個情受咁大刺激你一時驚左感情野 二黎又因為呢八年你冇試過對件垃圾以外既人釋放感情 於是唔習慣 第三係你驚真係俾人坐左口實 以為你真係水性陽花

我建議係 你可以試下由自己覺得預服既形式開始 即係試下習慣下佢既善意 同埋試下對佢釋出善意 即係佢幫你買早餐 你又可以幫佢沖下咖啡之類
直到你習慣左佢存在 到時你單野 如果唔試庭 都應該settle 好掛 咁個陣 先再諗 男同事呢個人係唔係真係適合
個陣你再開post 我諗我會見到幸福既答案

對唔住阿

溫絲 咁宜家層樓點？

絲打要繼續加油！否極泰來！
祝福你！！

傻啦，仲信條仔講話飲醉左當係你。
去到呢個moment 都無需再同佢對話落去

依家咁幾好
但溫絲記得唔好心軟
佢會繼續扮可憐
要心狠手辣咁對佢
話已經交晒畀律師處理就得架啦

出錯軌 佢以為人地同佢真心 但人地可能只喺當佢sp
蠢 講兩句就比晒啲錢人地 以為可以用錢留住人...

好節墜 樓主知唔知佢俾左幾多錢mandy

我覺得係條女以為佢有錢 先勾引佢
點知係空心老官 一個人供唔掂樓
仲要係廢柴 見到父母就成碌柒咁
就呃一筆走佬

嘩 mandy正宗賤女人 點解唔痴老闆搵返筆 痴個廢柴 你ex唔係有股份架咩？話炒就炒？

其實樓主價值觀咁正確點解會同個咁思想奇怪？/扭曲既人一齊咁耐

每個女人都會傻一次

哇 個mandy真係雞黎架喎

人地擺明騙子 佢都重戇尻尻咁 反而之前對住樓主就寸柒柒

佢是非不分都真係錯得好交關

本身個男仔都無乜野 好正常
係返左呢份工 俾身邊d人影響 思想價值觀錯曬 搞到咁

好似係

所以話 以後生女千祈唔可以叫mandy 就算個女要改 都要制止

MANDY=臭雞公廁
定律黎

好撚癲個mandy都唔知有無性病
臭狐陳你啲朋友有無叫你當無事發生呀？
抵撚死 有個咁好既女朋友都唔知足玩外遇呀啦
搞到今日乜都無晒 所有野都係你自己攞黎 唔抵可憐

老實講 冇諗過咁快有報應 眾叛親離
臭狐陳你啲叫雞好兄弟呢？

終於追晒成個post
條仔真係戇鳩衰咸濕

好長呀～～多謝你
我覺得你各方面都講得好岩
可能我只不過喺怕咗愛情 所以先不斷想逃避
不過我ex方面 佢態度軟化咗好多
易搞好多啦 佢只喺拎返當年比嘅首期
就肯同我和解 同搞埋啲手續
依家所有野都叫做按住路線行 比較穩定...
我相信佢只不過喺一時諗唔通先會發癲
不過冇原諒嘅藉口..希望佢同我以後都可以帶眼識人啦
我認為佢依家已經得到報應了

咩事？

我都想放假呀～～～～
仲想繼續進修 唔想返工住
攬攬你
Btw你個名好似我以前媽媽鐘意睇嘅一套韓劇男主角名
套劇我就冇睇 但首歌好好聽 好似叫夜行書生

希望件事完滿結束啦
下次我同佢都要帶眼識人了

佢話會除名 拎返當初比嘅首期就算

Never.

件事總算落幕
祝絲打以後都開開心心

真係第一次見男人賓周痕到咁樣自毁前程 .......
太誇張

佢都折墮得好誇張下, 做戲咁
希望樓主可以休息, 沉澱下之後再出發

惡人果然有惡報
由1睇到6
真係好戲劇性
希望你以後幸福啦

件事終於有個好結尾
估唔到報應真係話黎就黎
祝福溫絲以後都開心快樂
最後再俾多個擁抱你

無追一個星期
見到咁就安樂哂了
溫絲以後都要平安幸福呀
一定會有對你好既人出現 攬！用力攬！

恭喜晒

天有眼呀

被你發現左我真正身份

恭喜晒喇 甩難

恭喜樓主

恭喜哂
由一開始睇 一路睇一路擔心溫絲你
宜家終於好人有好報
攬攬

繼續跟進

屌, 終於追到, 開頭出1 都冇為意,事情發展到咁樣真係估唔到, 好彩溫絲同屋企人冇事
好好珍惜呢位好同事呀, 仲有其他喺你危難時出手嘅好朋友
件事而家完左就好啦, 快快手手搞掂哂D野就 move on,進修一下又好, 出去玩下旅行下都好, 個個巴絲斬會好好祝福你

BTW 攬攬

好開心見到臭狐陳有咁嘅下場
溫絲加油啊

恭喜絲打!!

祝你過得幸福 要對自己好啲

恭喜你呀絲打 本身也仲以為開到6就沉左 見到你上水就好啦 你實會遇到好男人架！(可能就係男同事 )

Update?

太好啦絲打 見到有好消息好開心
大大力攬！

溫絲！恭喜哂！雖然我係cd rom但都忍唔住恭喜你！希望你以後生活愉快！

溫絲改左名
最近平安嗎 近況如何

總算有好結局

完美結局

樓主要幸福呀

祝你幸福

潛左水

無追兩三個post, 原來已經發展到咁
不過都要講句絲打加油

無更新都係好事黎既

溫絲去左邊呀

happy ending 完美結局,祝你幸福快樂,生活美滿

有冇update

好撚仆街 仲要帶上樓主張床到扑

有冇update呀

突然間諗起絲打 你最近還好嗎

證明呢個世界有報應

絲打加油

係囉
最近點

絲打最近點?

溫絲上返水未呀

有冇新 update??

温絲最近點呀

一口氣追晒d post 我覺得溫絲你係女人界既驕傲 善良，硬朗，有品，高學歷又搵到錢，一定最尾會幸福搵到好男人！ 同埋就咁字面睇已經覺得你一定係個美人

欲知後事如何呀

會唔會1001

係零辰由1追到6 支持你樓主
一路睇一路心酸

以為冇後續 點知原來個post有其他人開咗
絲打而家冇事實在太好喇
所以話 呢個世界真係有報應㗎 做得多壞事終有一日會報返落自己身上
絲打你要加油 繼續努力生活

煩到未啊

新post係邊呀？好想知絲打近況點

唔知絲打最近點

好想知下文

樓主近嚟點呀

樓主